我老婆成日係我渣緊車時屌我

又話我超速，又話專線要打燈，又話前面有快相。

總之就係咁講野。

我已經講過話我同佢換位比佢渣。

有咩方法可以對付佢

收嗲啦八婆！

含啦八婆

女人係咁，自動過濾就得

開佢果邊車門，申佢落車

紅毛泥封屎眼

一巴車埋去

叫佢叫聲

btw唔打燈死全家

再嘈就踢你落車

拉開褲鏈一野（側）佢落去囉

你化妝我有無係隔離教你點化呀老婆豬豬

一嘈就泊架車埋一邊
叫佢自己搞掂佢

睇下邊個頂唔順

收嗲la